[手機game]刀劍神域integral factor事前登錄

見到無乜人討論咁
仲有10月既pc虛空幻界

好似唔錯

推 快d登錄

連登無刀劍迷
pc版虛空幻界有無人有興趣
ps4版虛空幻界效果唔錯幾好玩 係連線太少野玩

有冇ios版架？

點down

未出

有 但未出 而家事前登錄

睇畫面好似幾正 動作Game

好過之前果隻記憶 勁難控

PC版?

登錄左先講

果隻好on9,我成日想掃向右上閃避佢好易會變左向上跳 設計果個個腦裝屎

有無話隻game大約幾時出

我要小直

唔係裝屎都唔會浪費左個主題 扮曬技術向
刀劍明明係隻mmorpg 但出左咁多隻game
都仲未出過一隻真既mmorpg

虛空幻界pc版
但ps4版得4人連機 而且連機無乜野玩
前排大更左 叫多左d攻防戰玩
但單機內容幾正 幾好玩 操作都算咁多個作品最好

無 剩係講事前 東京好似有電玩節 都係呢幾日先話事前登錄

好似有幸

有幸就夠

有pc版咩

我玩到ps4版 第一次大更就冇玩

10月先出